啱先係唔係出post/回post出現問題？

好多相同post同埋相同回覆洗曬版

sorry 岩岩改緊野
整錯左少少野導致會員會重覆發post
我地已經刪除返受影響嘅主題

admin 回得咁快